六旬漢聲稱受武漢肺炎影響遭收屋單野係謊言

原文討論

條撚樣聲稱2020年1月初往內地拜祭父母,
因唔想隔離所以2020年12月1日返港

足足空左間屋十一個月,浪費左大量社會資源,大家查下同區單位幾錢租

咪就係支那畜牲根本係鬼國有大屋照呃香港公屋,諗住去香港玩都有大地方住

租hotel 貴,無廚房唔方便

棺材房都5k
同埋一年唔交租全世界都收得

我老實講公屋大量呢種撚屌支那租霸

班仆街覺得好少收屋所以拉得一日就一日,因為做定期有額外錢
而通常香港本地人會去老房攪自動轉帳防止交漏左租奶野

推撚爆條仆街

如果係住hotel 或租樓
佢一早寧願隔離14日返左黎啦

一定要炒大
呢條撚樣空置成年仲完全唔交租有咩可能唔收樓

先前大把中港車司機交足租唔見人一排都比老房踢左

可能佢有好撚多個父母呢
拜足一年

就算係支那有親戚,住三幾日就得
邊有人接濟你一年

條老不死擺明係支那有大屋

幫佢嗰個區議員咩政黨㗎？

專誠寫信給房屋署說明難處，他以為房屋署收到了信件，所以就沒有繼續留意；同時他指他的手機已經沒有通話費，所以聯絡不上房屋署。

有本事寄信去香港點解唔寄信比屋企人/朋友要求代增值電話費
我已經唔講online都交到錢因為賤老一定賴唔識用

封求情信根本係不存在的,條友係9up講大話,
賤老有無寄件的收條,用三通一達寄一定有?

同埋唔計老房撈的人
正常人根本唔會即答到老房full address
你寫信寫ssp附近 房屋署係寄唔到

曉掃mon查老房full address 但又唔曉用手機app增值?